[圍爐] 拍左拖之後 男朋友係唯一既朋友

有冇絲打都係咁
覺得自己圈子好細 返工地方成班麻甩佬
想識多啲人但又無從入手

其實想問有冇差唔多處境既絲加tg 傾下計 anxnax

我gay ok？

成公司都男人都搵唔到朋友？

我反而想講到你有一日分手。你會接受唔到。 因為你圍住佢轉，咩都無曬

係 會好似失去

所以樓主要快啲建立自己嘅生活圈

情況同你差唔多 返男人工 放假又淨係拍拖多
都仲有真心朋友既 幾個圈子
不過唔係會成日見成日傾嗰種
每邊隔一排會慶祝下生日/得閒食個飯咁囉
同同事都會去唱下k飲下野

不過而家咁反而好自在
因為本身性格唔慣嗰種好close成日傾住計既朋友
真心得來有空間 平時悶有男朋友陪就夠

想搵女仔朋友 男人朋友都係9up 吹水多
但女仔朋友可以一齊傾下女仔嘢

有冇絲打搵你

係啊 將來會唔會分手都好
其實依家個生活圈子都唔係健康的
遲啲轉工希望可以識多啲人

你有真心朋友咪好
唔係成日見都keep 到個啲先難得
唔好咁諗啊千其 男朋友係重要 但朋友同樣咁重要

今朝s 字頭絲打我唔係有心ignore 你架
返工太難到依家先得閒撳電話
開返tg 先發現唔見左你個chat

有啊

拍左拖就安安份份等結婚啦

想識多個人唔使咁毒姐

太忙 我見到你打左好多嘢俾我
到我想覆就搵唔到你了

我同你一樣
都係覺得好自在

你唔搵番自己啲舊朋友 ? 你有冇主動搵先

same 除左男朋友之後無乜朋友

同樓主一模一樣

岩岩拍拖個時太痴身
d 朋友完全搵我唔到

後來開始約多左朋友出黎
仲讀書識左好多朋友
有返自己生活圈子真係個人開心哂

所以絲打你都要出去識下朋友
年紀愈大愈難識朋友

我係除左男朋友唔想識新朋友 我好靜 靜到我本身d朋友已經放棄左我 愈大愈唔想講野

有，本身個人好難識到朋友，身邊得一兩個中學識落熟既好朋友，但佢地都好忙 男朋友唔約就好似冇社交咁

碌ig 見到其他同學拍緊拖既都有自己既生活圈就有點葡萄

加我tg 圍爐傾下計啦

唔知用咩途徑識好
不過遲啲quit 左依家份工應該會搵下散工做住先
希望到時可以識多幾個朋友仔

唔好咁封閉自己啊

真係唔好咁阿絲打 一分手就大獲架啦 會好似我咁

個世界好似圍住男朋友轉咁
有試過聊返其他中同傾計但大家好似有隔膜咁

Same 而家仲散埋添

我都唔想 但係好似冇乜野講 明明細細個好鐘意笑 依加好似對住男朋友先識笑

我女朋友都係我唯一朋友

ex 一直有朋友約佢假日去玩，我叫佢去都唔肯去
佢話剩係想陪我，同想我個世界得佢一個
係SWEET，但好大壓力

以前拍緊拖唔識諗 覺得朋友可有可無
依家先知自己錯晒

通常咁樣就會慢慢無咗自己吸引力，因為世界完全圍住對方轉

散咗仲要連朋友都無埋

真係好唔健康

咁樣好唔健康，遲早會散

依家努力減緊肥 拍拖真係會肥左勁多
遲啲可能去工聯會報日文班
搵啲嘢學等自己無咁頹

我都係無乜朋友 巴打有冇諗過報下興趣班識下人

會無晒自己私人時間

本身自己冇朋友就唔好賴拍拖啦

我係有j絲打 侵唔侵我玩

我有叫過EX去，不過佢又唔想，但又呻悶

朋友其實都唔係咁重要姐
最後咪又係得返你一個人
睇開D 啦巴打

係 本身已經少朋友
未返依份工前都可以去下gathering
返左之後幾個月先聚一次

依家先得廿幾歲人 唔想咁快睇到咁化

仲衰過樓主, 我幾乎幾年黎完完全全係得男朋友同埋屋企人
之前都有約過絲打去唱k幾次, 亦都去過我屋企2次(佢話想黎玩狗狗), 幾好傾幾開心,
但平時sd msg都係一句起兩句止咁, 宜家已經幾個月冇搵大家了
我都好想識返個隨時想搵佢就搵佢, 唔洗諗句msg 到底sd唔sd好, 輕鬆自然, 得閒可以一齊打機嘅朋友 (我好撚鍾意打機 )

一樣，性格好難識到人，唔識主動
無乜自己嘅圈子 中學唯一幾個朋友都忙拍拖，忙返工返學，搞到越黎越依賴男友，無咗佢真係唔知點
而家仲要開始4年嘅異地戀
Btw都要努力識多啲朋友，點都要有返自己嘅生活圈子，個人會開心啲，無咁悶

我都係
所以好驚同男朋友分手

同我一樣 我都好鐘意打機

打咩機, 你平時自己玩定點 我間唔中得一兩個網友一齊玩

我都係咁 但我係除咗男朋友唔想理其他人，開始覺得唔可以咁

我打傳說同LOL

我男 岩岩同ex分左手 我情況同你一樣 以前有班朋友但變左質反左面 依家平日放假都得我一個 返工放工 好寂寞 勸絲打一定要搵同識朋友 唔係會分手會後悔 寂寞出於你的空白 呢排對呢句歌詞好感觸...

除咗男朋友唔想理其他人, 同我一樣 唔知點解會提唔起勁主動去搵人,
但又好羨慕啲人起碼都有幾個真心朋友, 所以都想識下女仔朋友, 但唔知去邊識, 咁岩見到呢個PO

同你一樣 自從冇晒朋友後 男朋友係唯一朋友
我都想識返多啲朋友

我都有玩LOL, 要唔要一齊玩

無中學fd ?

SP?

tg 加你好唔好

喂 好呀
但你個名好男人，唔會係巴扮絲掛

岩岩仲祼辭咗 好得閒
不如搞個tg group 得閒約出黎

同我一樣，朋友本身都唔多...
有時男朋友唔得閒 就自己過

個名唔係我改 同男友共用acc, 我lol 都係女仔名, 放心

你tg係?

喂唔係喎頂你, 你個名仲離譜喎

過來人，初期都好啲，日子耐左屌唔住
所以依家比著我，幾鐘意都好，如果唔比空間我我寧願唔一齊

sasalinda

已add

已add 你喇~

我都係 不如絲打開個tg谷一齊做frd

「有冇援交果類 近排比人偷左好多錢 冇錢 求救」

絲打你點解會有呢啲念頭.....

岩岩先睇到你MSG, 太夜所以廢事覆你, 聽日再講

我都係 身邊啲朋友好多見我有男朋友就唔約我
我又唔想身邊淨係得男朋友

所以分手後我咪仆街囉 好似靈魂被抽空咁 放假都唔想放 因為無人陪 朋友又約得到幾多次

我打ps4多

我主要玩電腦 game, lol, steam 果啲
都有ps4 不過少玩, 最近期嘅game 係 MHW, Far cry 5, 你玩開咩?

其實未有group

仲玩緊舊game呀，巫師gta個d 加個tg得閑一齊玩 tg:singinglala

你都係絲? 唔知點解覺得你好似巴打

加我tg 放假一齊出街玩

想睇戲

唔睇鬼片架

認識埋男朋友既朋友

又唔係唯一嘅，不過有乜都係同佢講先囉…

我都唔睇

同佢地個堆一齊去過旅行
去完之後對住我都係客客氣氣咁

咁正常既 但有時有啲女仔嘢唔想同男朋友傾

啱channel
想睇邊套一齊睇
試過睇鬼片八成時間嚇到望住地下

咁咪on9 囉

識個fd 條仔完全唔俾佢識其他異性

咩工返1收8 咁得意
Sales?

啲朋友唔會怪你重色輕友咩
依家想搵返佢地挽都有層隔膜 挽救唔返

只要唔係鬼片 咩都可以睇！

玩多幾次就無隔膜啦

我係因為本身無乜朋友
男朋友反而想我識多啲朋友

有無咁誇, 拍拖之前無知己架咩

會架，開始時佢地會好嬲，點解我成日唔見人
d朋友依加都話串我個時好似失蹤人日咁
但係關係都係好 但係feel到冇之前咁frd
冇法子，有得必有失

呢d 野睇自己架咋
我本身就on shift
都已經好難約
但一有時間就即刻約
唔好甩底

兩邊都平衡下

點解會講到因爲男朋友搞到你冇朋友
有冇唸過你原本就毒
有條仔就以為自己好social
我覺得你認清自己既性格好過

我無講過話因為男友搞到我無朋友喎
我本身係毒我認 唔係都唔使係到開post
我係話 本身男仔朋友比較多
但拍拖後男友唔鐘意我同佢地傾計出街
所以同班男仔frd疏遠晒
而我本身無乜女仔frd 一隻手數得晒
所以就搞到依家咁

我都係同一個處境呀 訓醒加你TG

散左之後
我一個朋友都無

tg 我傾下計

成個世界只有佢 日日都痴住佢 想分手又唔捨得😞what can I do

咁點解要分呢

佢想要自由 但我比唔到
佢做過好多hurt我既野 但我都唔死心

其他人係唔會知道你地嘅經歷
亦只有你地可以幫到自己
同佢坦白傾下啦 咩結果 決定都好
過自己嘅生活係好緊要
人生太短了 要令自己舒服點

傾過好多次 都改變不了
每次Hurt完我話補償比我 只係用錢買野比我
我都想自己可以開心啲 但我就是狠不了心

咁樣嘅話 走啦
你為咗佢就黎連自己都無埋

你個名, 我同事都係呢個名, 會唔會係SES4到做?